[二手fun car] M2 competition 定 C63s coupe

見兩部二手價差唔多
係香港跑山路 你會揀邊部?

AMG就仆街揸
BMW就COCKs揸
自己諗

利申 Dream Car係MX-5

AE110

M車型好多

跑山路 一部1500kg 另一部 1800kg
唔洗諗啦吓嘛

Btw, why not cayman GTS

M2c, 輕300kg

M2c同c63s其實唔係直接對手黎，m2c理論上係冇對手，m4先係對c63s，btw for fun一定係m2c

一起AE110一係M2C

m2c應該a45s/rs3先係同grade

m2c manual

認真講，MX5 用黎玩真係唔錯，車細，價錢平，維修平，純粹玩係一流。。

AMG / BMW-M / Cayman 唔係好多機會俾你盡油發揮架車嘅極限，玩得唔夠爽！

都唔算太一樣，車型同驅動方式都唔同，而且排氣量都差好遠 a45s同m2c差成千cc

諗mx5不如諗s2000，相當獨一無二既車

貴嘛

JDM過幾年仲貴

邊有錢你老母

c63s,last V8

新supra

MX-5

rs3 > m2c > c63s